3175 要轉9月倉

管理人決定在刊發本公告不久後（「生效時間」）轉倉子基金持有的 2020 年 6
月合約並以 2020 年 9 月合約予以替代（「轉倉」）。意思是，從生效時間開始，子基金將把其
2020 年 6 月合約持有量（通過出售 2020 年 6 月合約）以 2020 年 9 月合約（通過購買 2020 年 9
月合約）予以替代。
$12(6月) 轉去-->$25(9月)

老散又要蝕一半